非常時期 一齊投身警隊

當全世界都撲緊口罩
百幾二百數一盒 仲有機會假既時候
當醫護都唔夠口罩用 拎多幾個都比人話係偷野既時候

係時候一齊去做狗啦

2014年唔係好多白警架咩

佢話有試用喎 係咪要用委任証先買到？